共產黨收左我朋友層樓

我有個朋友老豆死了
留下了一層豪宅俾佢.
原本佢打扮工就很輕鬆可以過世架啦.
但係唔知道點解有日有幾個公安話徵收佢層豪宅.
佢層豪宅就咁俾人沒收了.
我同幾個朋友同佢一齊去報警搵議員,等左好耐好撚耐都唔撚覆我朋友.
報紙佬黎看過,覺得沒有新聞價值也沒有報導.
就咁,我朋友由住洋樓養番狗的中產變成左小市民.
雖然話之後佢有D掙扎,不過佢層樓就咁樣無左啦.

支持共產

地址?

我朋友的豪宅好似個D電視劇豪宅
複式有花園有泳池
仲養左幾隻狗看門口做寵物
工人房都有幾間
但係聽講有D陌生人常常出現在附近
可能治安唔係幾好掛
有人想知再講.

我寫哩篇野唔係想幫朋友拿回間屋
因為都已經幾年前的事
而且我朋友已經移民左去法國,唔駛受你共產黨氣
結左婚,生了小朋友.生活得很幸福.
早幾日,我同佢講電話,佢就話已經唔記得哩件事.

係咪呃鳩你

我都唔知呀
我只係參觀過佢間屋
同佢一齊報警
仲帶左警察去間豪宅
班警察就帶開我們去一旁,之後有其他警察和自稱公安的談了一會.
警察就走了.
順帶一提,我朋友現在在法國原本做廚師,現在失業要拿救濟食物過活.
如果他們就這樣客死異鄉我想也不奇怪.

我朋友間屋俾人收左,
之後過左個幾月.
我看新聞發現有人拉了一個販毒集團.
毒品金額過億.
我才知道原來公安拿了屋子是監視毒犯.
之前出入的陌生人是艇仔.
但係我朋友間屋仲係無俾番佢.
共產黨就係咁,問完你攞野,之後就無左件事.
我朋友個屋就係共產黨管治下就咁樣無撚左.
宜家仲無野,好撚窮.
原來香港一早就同內地同化左.
我想香港已經無可能再有四大天王的時代來臨了.

Hi

我諗政府會拗話你移左民
或者話死者送俾政府

比證據黎

0分重作

On99 鳩up當真？

真唔真唔緊要 遲早都會發生

我好認真,無鳩嗡

寫作真係一件很困難的事
文章內容又不可能符合所有人的心水.
久不久又有人無緣無故屌柒我.
雖然話聽人意見是好事,做人都不容易被擊沉.
之但係每日俾人屌完,我又要解釋番都好勞累吓.

有時還要遇到弱智
真難過